毓民會客室，嘉賓Ben Sir

兩位語文高手

黃毓民 毓民會客室 181023 第2季 第2集
主持 黃毓民
嘉賓 歐陽偉豪
主題 約定俗成歐陽偉豪

Part 1

Part 2

Part 3

Part 4

狗主係撚語文高手，以前係立法會成日比曾鈺成吋用錯字、引錯經，係Ben Sir面前班門弄斧

source？印象中教主只有gut主席，主席頂多趕佢走，冇乜點gut返轉頭

留名待睇